我未有呢啲sales 因為我仔想你

a09啲泰文幾好

收皮啦

唔駛客氣

知咩歌？

你jm9？

蓋狗次撚次入嚟放粒膠又出返去

失敗老豆

?????????????